\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}%Para Tildes y ñ%
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage{graphicx} 
\usepackage{pdfpages} %para importar paginas de un pdf 
\usepackage{booktabs}
\usepackage[bookmarks = true, colorlinks=true, linkcolor = black, citecolor = green, menucolor = black, urlcolor = black]{hyperref} 
\usepackage[left=2cm,right=2cm,top=2cm,bottom=2cm]{geometry} 
\usepackage{multirow}
\addto\captionsspanish{\renewcommand{\listtablename}{Índice de tablas}}		% Cambiar nombre a lista de tablas   
\addto\captionsspanish{\renewcommand{\tablename}{Tabla}}					% Cambiar nombre a tablas
\usepackage{float}		% Para ubicar las tablas y figuras justo después del texto
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{enumerate}%listas y viñetas
\author{Syndell Poveda Cubero Carné: B25225\  \\ \\ Profesor: Ricardo Román   \vspace*{3.0in}}
\title{Universidad de Costa Rica\\{\small Facultad de Ingeniería\\Escuela de Ingeniería Eléctrica\\IE0117 – Programación bajo plataformas abiertas\\II ciclo 2019\\\vspace*{0.55in} Laboratorio 11}\\ Usuarios, permisos, credenciales en GNU/Linux  \vspace*{1.35in}}
\date{21 de Setiembre} 

\begin{document} 

\maketitle  
\thispagestyle{empty}%%no numerar la portada
\renewcommand{\thepage}{\roman{page}}
\newpage
\tableofcontents
\newpage
\listoffigures 
\newpage
\listoftables  
\newpage
%%%%%%%%%%  
\renewcommand{\thepage}{\arabic{page}} 
\setcounter{page}{1}
\begin{center}
\section{Resumen}
\end{center}
 En este laboratorio se llevaron a cabo diferentes funciones básicas de linux, como lo es algunos comando básicos de uso común en terminal, admnistración de usuarios y grupos a nivel de creación modificación y permisos, además de la instalación de un programa desde repositorios y código fuente. Por último se vio la transferencia de archivos utilizando una llave SSH a través de la red. Para todo ello se siguió el procedimiento mostrado en el anexo 1.\\
 
 \newpage
 

 
 
 
%\textbf{\textit{Palabras clave}} \\

%palabras,clave,separadas, por,coma (solo en el reporte)
   
%\newpage  


%\input{1_Objetivos.tex}
\input{2_Comandos_basicos.tex}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\input{3_Usuarios_grupos_y_permisos.tex}
\input{4_Instalacion_de_otros_repositorios.tex}

\input{5_Cron_crontab_rsync_ssh.tex}


\input{6_Instalacion_codigo_fuente.tex}


\input{7_Anexos.tex}
%\input{tabla}
\end{document}
 

\end{document}